下屆仲可以投邊個？

完全無人信得過

四年後既野。。。洗咩咁早決定

Rob holding

就係想你唔投，全陪都係我的人。

四年後所有獨派應該都入唔到

除非梁天琦單JR有突破點

依家有人想將自決同港獨劃上等號

四年後應該連自決派都冇埋

冇方法比人識別邊個係不主張但不反對港獨

本民前出黎支持某個人，就直接判佢冇得玩

至多咪唔投/投廢票

自己去選囉……你唔會連自己都唔相掛？